所有A0男同我入黎

典？

有咩慘得過
段段感情都係曖昧完就冇下文

咁你覺得咩問題

唔好講咁多 一齊

A0入黎轉gay

sorry lor diu

26歲了
都已經打定輸數

想隻揪 ？

呢個真 ，定係其實係我地想多左

冇咩事我返出去獻世先

估咩
係咪打算介紹啲女仔來

咁多段 我唔信段段都係